沒有得你的允許我都會插下去

沒有得你的允許我都會插下去
互相祝福心軟之際或者准我射入去
我痛恨成熟到不要你望著我流淚
但漂亮笑下去 彷彿冬天飲閪水

或者准我卸入去
彷彿冬天飲係水

827 著黑衫
906 九龍見

咪恥笑

少少🤏

沒有得你的允許我都會插下去
互相祝福心軟之際或者准我瀉入去
我痛恨成熟到不要你望著我流淚
但漂亮笑下去 彷彿冬天飲系水

咁應該岩音d

ching 邊間教會

浪浪做咗絕育會剪少少耳仔

thx bro

甩毛

余仁生教會

都明嘅...呢排限聚冇得返教會係悶啲...

多謝支持余教

我諗咗好耐

返咗咁耐都唔見教主嘅

但真係唔啱音
繼續努力

努力中

好撚好笑?